final year讀hotel/hospitality既你 諗住出黎做咩

重有半年畢業 近呢幾個月真係好迷惘 會諗酒店餐飲呢行係咪真係適合自己 讀呢科既你 係咪已經諗好畢業做咩

提供酒店性服務

除左執房仲可以做咩

jupas第一志願揀呢個
好在無入

MT

無架啦 呢科跟本無撚用 乜都學啲但無樣精 等乞食
利伸 讀緊

其實最主要執房 餐飲同前枱

其實係

Hotel Girl

而家做緊F&B 已經想轉行

實習keep住做左三年fnb 真係慢慢冇左熱情

正苦工